關於衝唔衝機場禁區，大家討論下

一直講緊衝禁區就會比機場特警出實彈，
大家願意為琴晚既眼中鎗少女搏人多佢唔敢開鎗嗎？

塞死左 入機場既路先，再慢慢升溫